蛇、齋、餅、粽；過時啦！

依家進化為
利是、福袋、枕頭、米

蛇齋餅糉係平時用，到選舉日就派實物

係wow